話大快活咖哩好食果位巴打入一入嚟

屌你老母
你平時食開屎
我部電話得2%都要入來開post屌鳩你
難撚食到
我屌你

大快活焗豬

老母
下次買一打灌落你屎眼

俾負皮嘅巴打等我返屋企差電再屌鳩你

相都無張就話難食

你有無食過都成問題啦

唔明
即係自己灌自己?

樓主電話無電了

美心咖哩

大快活同大家樂= 食物最低標準

咁水平以上有乜?

太興?翠華?

估唔到咁多巴絲撑大快活啲咖哩
我錯了
祝大家餐餐食大快活咖哩

樓豬
你圖都冇張，我有理由相信你餐餐食狗屎

大活咖哩比狗食架喎 大樂咖先係人嘅食物

幫你喇

圖都冇張，排返隊屌樓豬老母先

咖哩都算
屌你焗豬都係大快活贏大家樂？
係咪無食過呀？

無啦啦灌自己老母做乜撚

食開狗糧？

好撚多油 我覺得得之前果個吉列豬扒同雞胸紅米好食

狗屎都好味過佢D咖哩

下次試下

我老母仲痾緊D咖哩出來，你sure要屌?